一旦邁出了第一步，就很容易忽視不愉快或不安全的行為，尤其是在沒有人發出警報的情況下。 餐廳廚房的毒性正是我從不報告虐待行為的原因|林賽·丹尼斯| 2021年2月4日|食客 
 這是一項工作要求，尤其是在他近15年的歐洲外交官生涯中，但他顯然認為這是一項令人不快的義務。 並非所有總統的舞蹈技巧都是一樣的，邦妮·伯科維茨，喬安妮·李 
 這是一個非常不愉快的經歷，但我能看到哪裡出錯了。 奧運金牌跨欄運動員格林·a·希爾因興奮劑事件被暫時禁賽，2021年1月14日，華盛頓郵報 
 隨著大流行的結束，世界各地數百萬人可能還會遇到更多不愉快的意外。 技術可以幫助我們養活這個世界，如果我們把目光超越利潤的話 
 這完全是令人不快的，我一想到接下來會養成什麼樣的新習慣就不寒而慄。 禮儀小姐:丈夫粗魯的飲食習慣讓妻子非常生氣朱迪斯·馬丁，尼古拉斯·馬丁，雅可比娜·馬丁| 2020年12月18日|華盛頓郵報 
 兩者都是陳腐而無聊的，無論你最終選擇哪一種，都仍然令人不快。 皮塔隊還是蓋爾隊:為什麼“飢餓遊戲”三角戀毀了“嘲笑鳥(上)”凱文法倫2014年11月28日|每日野獸 
 這令人不快地提醒我們，對許多人來說，科學仍然被認為是男孩的俱樂部。 地球人，我們登上了一顆彗星|馬修·r·弗朗西斯| 2014年11月12日|每日野獸 
 對於廣受讚譽的布拉頓來說，這一定是一個不愉快的打擊。 2014年11月11日，比爾·布拉頓在美國司法峰會上斥責咯咯笑的觀眾 
 它不僅僅是覺得音樂令人不快，它還喚起了合法性的修辭。 The Gamers, Gates and Disco Demolition: Roots Of反動憤怒|Arthur Chu | 2014年10月16日|DAILY BEAST 
 這是令人不快和混亂的:一個模擬的劫持人質，精神病院和瘋狂的夢境集於一身。 性、血和尖叫:停電的黑暗恐懼蒂姆·提曼| 2014年10月7日|每日野獸 
 這樣我們就有時間回過頭來，準備好應付類似的不幸傷亡。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 沒有人比我們自己更能理解那些擺在我們面前的不愉快的可能性。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 試圖把模仿強加給一個有經驗的法官總是會產生不愉快的結果。 小提琴和小提琴製造者約瑟夫·皮爾斯 
 傑西從小就習慣了這種不愉快的場合。 舞臺上的中央高中女孩|格特魯德·w·莫里森 
 永遠不要向與你交談的人重複你可能聽到的關於她的不愉快的話。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利